好奇一問 點樣相信另一半同啲異性朋友冇可能？

會覺得冇嘢係冇可能
隔離po拍左7年都帽
咁點知自己係咪由一開始就比人帽緊/佢同異性只係純友誼？
想聽下大家點安慰/說服自己

呢度冇人會安慰你 全部分撚哂就岩

好似有啲習慣左佢咁嘅性格同生活習慣
但都會想知點先唔會胡思亂想

攞把間尺度下自己條j有冇30cm
有就唔洗怕

貞操帶

買定頂綠帽，日日照鏡都戴下，久而久之就會慣

得F cup得唔得

唔關事嘅
精神都可以出軌

巴打你都係咁做？

自己夠靚就唔驚

點解你會覺得呢度d人係有另一半，你係咪上錯forum

唔夠

咁仲有咩好講困佢喺屋企囉，上網都有可能網戀添，你唔信人就講咩都無用

你同過佢嘅朋友相處過自然會明佢哋係冇嘢
有嘢你會睇得出架

係，我又未到咁病態

佢有好多好多好多朋友
而且時間興趣又夾唔到
見唔到咁多

你自問一下自己有無試過對異性朋友動心咪知

有，但我好清楚自己身份
但我唔知佢清唔清楚自己身份，亦都好驚佢會揾第二個

要點先信佢唔會變心

見下個女仔 join 下佢地d聚會 睇下佢地d 互動
你咁敏感 有冇野 你應該睇得出

生活上細節會感覺到
例如如果你唔比另一半同某個異性單獨出去
而你另一半好似顯得特別介意/同平時唔一樣
又或者講起佢個時隱隱晦晦
就算佢地冇野都即係個異性朋友有d特別
有可能同冇可能係feel到

無得信，佢對你有心就會避忌，唔會避忌就遲早會出事

我唔會唔比佢同邊個出去，始終係佢自由同佢地識得耐過我地
佢目前又冇隱隱晦晦嘅，反正我又唔識佢地

唔知佢有冇避忌，我又唔在場

識咗十幾年，完全無 feel

唔使咁緊張 因為如果真係有臭閪佢會臭親你 你會知架
有冇你真係會睇得出架

咁佢又未到十幾年，三四年啦

唉
我真係唔知佢同啲異性朋友點相處，有冇愛
會唔會比人姣/溝，一時動情做錯事，比帽我戴
或者我而家已經係第三者

點解你諗咁多嘅？
佢呃過你？ 做得唔足俾唔夠安全感你？
喺一啲生活細節你會感覺到佢有幾愛你架 照計如果佢夠愛你應該唔會咁架

我唔知佢夠唔夠愛，未見過佢愛其他人
其實可能都係我問題，比較敏感同胡思亂想
同佢好快就拍拖，又唔知大家咩圈子
冇呃過我，但佢都唔係特別擅長比安全感嘅人

咁你要同佢講你唔夠安全感
佢愛你一定會諗方法令你安心架

講過，我諗佢自己都feel到
佢問我：咁我可以做啲咩
我：？？？？？

利申：我諗佢真係唔識

肥仔波？

咁你就要教佢點做
例如叫佢同異性朋友唔可以單獨出街
去邊做咩要話俾你聽
你話唔鍾意嘅嘢佢唔好做之類
如果可以令你有安全感 我相信佢唔會介意咁做

有講過類似嘅說話
佢：下我覺得冇問題，朋友咋嘛。你唔鐘意我咪唔做囉

其實男同女係好難有純友誼

可以有一刻嘅好感（唔好比我知）
但唔好因為咁背叛左一段關係
我唔知佢把唔把持得住/佢啲朋友會唔會搞破壞

真心愛一個人 係對任何異性完全不會心動 自己係咁 但每次受傷的都是我

真正純友誼，係雙方都願意揸緊底線，半步都唔會越軌。

呢條底線就係做咩野，一定會諗埋對方另一半介唔介意。

攬下
唔係個個都做到

第一，我唔知佢肯唔肯為我揸緊底線（本身條底線就低）
第二，佢啲朋友有冇底線（私生活有啲亂）
我都唔知

你已經有答案了

咁我應該咁啊大師
好迷

*點

一個唔肯為自己揸緊底線ge人。。。要黎做咩

我又唔知佢肯唔肯，可能佢做緊呢？
佢條底線我覺得低姐，佢覺得冇問題喎